fifa17系吾系所有遠射刀會中柱

射親刀中柱吊 辣殺驚

ching用kdb

玩winning啦

有3分1既射門都係中柱

刀你老母

近射必定被龍撲到

弱智先仲玩Fifa

哈利簡尼三場中六七次柱，單刀又中，空龍又中

單刀中柱我差啲打爛部機

禾dier 一場三球冷箭中楣

渣ge

中柱係因為你唔識扭答

中柱係因為你唔識扭菇

點扭

有幾多個用kane射空龍會扭呀，屌你連角球頭槌都中柱

寫文末牙

要扭菇先可以內射

直射好多時有外西，片左出街